%!TEX TS-program = pdflatex
%!TEX TS-options = -shell-escape
% % % % %   Die folgenden Zeilen müssen ihre Zeilennummern 4 und 5 behalten !!!    % % % % %
\newcommand{\printloesungen}{false}
\newcommand{\printbewertungen}{false}
% % % % %   \newcommand{\printloesungen}{false}                                    % % % % %
\newcommand{\blattnummer}{1}
\newcommand{\abgabetermin}{bis zum 02.04.2020, 09:00 Uhr}
\input{config/config.tex}

\begin{document}
\input{config/kopf.tex}

\iforiginal{
  \begin{notes} \small
    Es folgen ein paar Beispielaufgaben zu Demonstrationszwecken.
    
    Diese Box steht nicht in den Lösungen.
  \end{notes}
}

\input{aufgaben/MIPSmul.tex}
\umbruchoriginal
\input{aufgaben/MIPSabs.tex}
\input{aufgaben/DIGoverflow.tex}
\end{document}
